[要財彭嘉明論政]特朗普簽人權法案係好事

以下內容由聰明絕頂的彭嘉明為大家作出分析:

特朗普簽人權法案, 絕對係好事, 因為中國根本唔需要怕美國, 香港係中國一部分, 唔到美國管, 而家中國有哂理由對香港賜與更多恩典, 令香港人對祖國有更多敬愛之心, 絕對係好事。

中共就好似曹操
雖然不斷給予恩典關羽
但關羽個心都無法臣服曹操
不過都唔係白費
最後華容道放了曹操一馬

中共應該明白其中深意